屌你老母 唔係話咗香港人要團結咩

不割席，不分化

香港人要團結！

團結一致，唔好送頭！
睇完路線圖先出發

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）